平放 Westlife台灣場 靚位門票2張

橙2B-1區
朋友手殘撳多咗
只求脫售，有意者請留tg